覺唔覺用IPHONE既人好撚扮野?

只係蘋果公司既奴隸
活在人地既框架下
鐘意用IPHONE既人奴性一定有番咁上下
乜柒都比人限死晒 又無得較自己鐘意既野
反而我地AN撚
有得ROOT機有得刷ROOM
可以用盡晒部機既性能
感覺就好似活動自己手手腳腳咁
IPHONE?

唔自己研究部電話出黎？

你有得root，人地夠有得jb啦

笑鳩一啲你睇唔起既人，唔覺得你有幾高尚

係囉屌

用AN機覺得已經夠了

挑，你咪又係活在android 框架下，垃圾。

覺唔覺an 撚將部機左刷右刷好垃圾？因本事寫個os 出黎

嗯

廢柴

Ios android 雙修係咩

iphone 核電喎， an 機有無得比？

支持樓豬
Android 多野玩咁多
同一個AN版本唔同公司出可以完全唔同
唔似IPHONE 一鳩樣 幾多野學同玩
Root AN 機 教懂我地要細心做事
Root 過部機就冇保
點似辣殺IPHONE JB完仲可以保養

利申IPhone 6 用家諗緊換唔換IPhone 8

我Jailbreak仲多野玩

就嚟要自己寫os

又一個看透世事撚，更加睇唔過眼嘅就係有啲人以為自己用Android，就當自己係「自由戰士」

覺唔覺用手機嘅人好撚扮野?

褸吊

自己養白鴿喇DLLMCH

真呀，

買吾起蘋果就吾好咁多野講

吾你老母

吾你老母臭閪呀，文盲

樓主係死An狗

樓主想做忠心AN 狗返舊登啦
大把憤青係果邊陪你呀

笑撚左
上網down人地個rom左刷右刷
就以為自己engineer programmer?
根本睇人地步驟砌模型
咁都可以打飛機

窮西打j？

你開得呢d post足以証明你係智能電話既奴隸

人地用電話你又知用到好似你咁用電話define一個人

利申 認真左

樓豬又撚狗

之前一直都用AN機 上年先轉ip 發覺個世界唔同左 用落先知點解咁多人用apple產品

我都係今年一月先轉，正到

屌您啦
膠都費撚事畀

點解用an 機既成日會覺得自己特別唔同
好有風格喔

好過你地

大家唔好笑樓豬
到今時今日已經好少人特登衝出黎比人笑
算係稀有動物，死一隻少一隻
請好好珍惜

因為佢哋成日當自己係自由戰士